有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (369)

唔小心三百六十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

好叻

由我之前有諗過分手 我已經知道我唔再鍾意你
講得出呢句都唔係衝動而講出

召喚質素

又比唐生入侵

你又知

唐生有樣睇架

休息左成日

我都訓左成日

原本想溫書

比我訓走左

下星期又唔得閒 要搵日去自修室先得

跟住會點

溫書
我次次考天才
溫書我集中唔到

hello

hello 聽日點

注意溫書唔係溫pass paper

係溫future paper

所以都係要溫的

有時候係你自己諗錯方法先會令你自己走向死路

退一步去諗 你仲有好多路可以走 唔一定係呢個方向～

女人同機器一樣架咋

壞左整唔到咪換囉 仲諗點整都冇用架

個零件停左產架啦

唔叫

有時圓 唔太明添

sor9 囉 用電話眼殘兼腦殘past past past past past past past past

呢個月係多左D
因為個人寂寞 想佢陪我多D
但係有時佢唔陪就會發佢脾氣
之後又要做佢唔想做既野 氹我～長期拍的人慢慢會減少這些問題～

玄 姐係唔好諗咁多啦

有得佢 散左咪散左

當比自己休息下再溝過第二條女囉

我反而唔建議行回頭路

好慘，但講真我覺得回頭未必有機會

年輕人 漫漫長路 重點係你愛唔愛佢 大家適唔適合

好快就畢業啦

半年到

今晚試下佢先(? 但一陣佢叫我去馬點算
佢係怕羞嘅 WhatsApp 傾計會多野講過當面講d人 但會出席朋友聚會 eg 行山 打羽毛波之類
認真諗 我係真係想發展先會同佢單獨出街嘅...
只係唔知佢都同時 會同另一個女仔單獨食飯咁 係咩意思
大師有咩見地

要慢慢比d信號佢 引導佢主動拖下手果d囉

先第5次咋嘛 20出頭仲有排玩啊 咁快埋自己單

一個稱得上靈魂伴侶既人 交都冇鬧過 一句對你冇左以前嗰種感覺就收左皮 日日帶住個面具行屍走肉咁真係放唔低好傷心好心痛好撚想死

杰

過馬路 例如綠燈閃閃下 拉佢手臂 叫佢行快d算唔算 (講出黎果下自己都笑左sor

我覺得5次太多了～ 細佬又唔關我事

走～

十月最岩行鬼屋

而你又好驚 一路行一路拖實佢

諗起都係時候搵女行下鬼屋

我始終放唔低佢 身邊亦無女 都係留番屋企做毒男算

我潛水打機先

ptgf la

冇ft 咪搵pt囉

馬馬post 十卜

其實琴日件事係咁嘅
下午果時unexpected 咁見左佢一次 一齊行左陣mk 咁佢都一早同我講左佢夜晚約左人嘅 所以都冇諗住同佢食飯
咁行行下就問佢 今晚同仔定女食 佢定左2秒 答我係女黎
我都靜左下 dead air左10秒 跟著笑返同佢講咁你今晚開心d 之後佢有送我搭車嘅

到夜晚果時 佢好似 senses 到 問我係唔係唔開心嘅...

(到底點樣呀~~~~~唔講果下我應該直接答佢 你同第二個女仔食飯所以我唔開心咩 我又唔係佢邊個

佢有提過下我睇唔睇鬼片嘅

死啦講左咁多 佢唔會睇到呢個post 依家先識驚

bb

佢問得都知有野啦

除非佢係傻姐

佢知你ac 名？？

如果唔知要mon一個吹水post係一件好無聊既事

心痛左兩年了 不過好快唔會再心痛

毛毛呢

會同另外既女仔單獨食飯又唔一定係極端既
普通fd都可以咁做架

我都係哥～

可能睇到仲好～佳偶天成

yes

佢又唔知我ac 嘅
希望佢feel到我都對佢有意思啦

祝福～

如果咁樣都feel唔到真係好似好鈍

但我自己唔會約一個有意思嘅男仔單獨食飯
((之前唔小心比個大學同學sell過保險除外=_=

保險

你平時好少出街食？？

單獨對我黎講冇所謂但都少

兩個人食太悶 三人同行就最岩

你快樂嘛？

係呀 少出街食 就算係都有男有女
單獨男女真係好少

天天快樂

十分之好

有時搵飯腳唔夠人單獨都冇所謂既

推

唔知自己想點

有無人試過對唔住一個女仔 浪費左佢咁多年青春
依種內疚感係唔係會跟一世

點樣對唔住佢法先

做咩呀詩詩

有時做人係咪知少d 野會開心d ?

私人收藏 聽完會開心啲

再推

岩岩番工個陣遇着個好無禮貌既細佬
明明我做緊野佢冇啦啦隔硬拉我走

quit lor

+1

求屌醒
成世人未認真做過一件事
明知後日有份嘢要交未做過都仲係到hea
到底幾時先可以做好一件事
覺得自己好垃圾
想死

一齊

快

唉咩

聽日做得唔得

點解唔得
我而家咪咁諗緊
但同時覺得唔想做deadline fighter
所以覺得自己好垃圾
懶撚到仆街

咁唔好做

做其他野

唔緊要 自摺下先

興趣班試下lor

係咪鐘意架?

唉女朋友成日嬲 我係咁tum同道歉到就黎無哂自尊 究竟係咪應該咩都就住佢

唔就佢會點

沒問題 係屋企摺都方便

岩岩同個男仔講完電話
(咁其實今日就等佢收工，再整左曲奇餅比佢食咁)
比完佢就返左屋企啦 佢約左人 我都應承左返屋企食

岩岩收線前問佢
你開唔開心
佢有d窒窒地 問我指咩先 我冇出聲 佢就繼續話都開心嘅但要我特登出黎搵佢etc.
跟住重點黎，
佢話有d野想同我講，但今個星期要返工咁之類，話下次講

各位我好似成功左一半

係呢度約人去唱K

唔爽佢忙?

那來的自信及勇氣

呢度會有聚會 其他會員好踴躍 只要你想

佢忙去邊

哈

hahahahhahahahahjaha

摺下 做下 摺下 做下 慢慢來

得

我返來了

而家呢到係咪冇人

我想走了

好

呢個世界

都好嘅 辛苦咗咁耐

唔好 感覺一直以黎既辛苦好蠢 一直守住既信念毫無價值
但係唔要自己信念崩潰

咁所以其實係走唔走都係咁戇鳩？

點解訓唔著

係 無辦法個人本身戇鳩
放棄=承認一直以黎既野對其他人毫無價值
唔放棄=唔承認毫無價值 然後有一日睇住自己守唔住個信念

承唔承認根本無關係 自己承唔承認都好 事實係咁就係咁

飲酒

有用咩？

唔想討論有冇用

早晨

早

Bear 早

各位早

大家都好早起身

要返工 無得唔咁早起身

豐 早

天天 早

琴晚仲要唔知係咪因為飲左綠茶 半夜醒左3次 希望今日返工清醒

肉球早

早呀牛牛 搭車返工ing

又星期一 好眼瞓

我都係

天天 早晨

一係隊罐咖啡提提神 最多今晚早啲瞓

早呀風
咖啡應該已經免疫哈哈
今晚希望可以6點半成功走人
約左牙醫7點3

應該得嘅

牛早

風早

天天早

啤啤

熊仔早

磚磚早晨

早晨呀風

牛早呀

bear bear早

早呀風兵

早呀天天

參見瑩娘娘

磚磚早

免禮

謝娘娘

淫海早 點解你隻狗仔睇落特別猥瑣

磚 早

哨兵

猥褻眼出猥褻狗

娘娘不嬲都...😈

講咩呀 畀機會你講多次

早呀瑩

你試下睇女～睇下出唔出到 猥褻 女～

唔會 咁證明唔係我問題
一定係淫海問題

淫海不嬲有問題

不嬲即係幾耐？～

又有人重抽～

咁樣話娘娘 小心被退役呀

早晨瑩娘娘

早晨cowball

又要開工

準備返學

射波啦

好彩唔係返果邊 已到公司

All 早s

見到....又ff，總好過跟我一樣

不是重抽

Long time no see

早 小弟新人

放假 行街街

又扮新人？

新人留名

你好 我都係新人

新人留名
多多指教

醒咗

咁早

係 唔開心了

你好 好耐冇見

再瞓

你好

@女神

又要起一起底先知你邊位

起完都唔知

Bb💕

識我就夠

你邊位

冇見咁耐都仲行緊呢個路線
出pool未啊靚仔

自己諗

冇人識你

用返呢個名會唔會冇人識我

未呀 出咩Pool呀 人老了 冇人要

典會識你

有冇俾女溝啊

唉
走了

好耐冇了 呢4 5個月摺到不行

早晨呀
今日有test但係我咩都未溫

努力 加油

唔係扮 ， 好大壓力，每日都喺度呻吟

天才荳乃～

1234

豆奶 早

dllm

細我一日既鱷魚🐊

吓？

昨晚望完，宜家再望一望....點解?

同年？

攞嚟賤

明

guilty

have girls love guilty

早呀明

下堂即考呀陰公

鱷魚 正

早呀牛牛

午安大家好

溫到成隻狗咁

午安

扮工未

醒了醒了

走啦

波爺

no need school？

返12點

一次

返邊ar？遲到la wor

住hall 跳落去就是了

玩開體操?

你又扮工?

極限運動啫

一次 午安

唔駛出街?

清假

free fall 頭盔都唔帶

返咩

入唔到喎

今日唔洗扮

一日?

係 想博死

返緊工 波爺先係放假

吓

搵日話你g

鬼hall

不是啦

真係唔乾淨㗎屌

why？

好多日

爽yy

夠鐘返學啦 學生哥

意思唔駛出site?

梳洗下先

跟緊文件野

點玩法

記得敷面膜

跟緊d

我都想知

沒人話你知同話知你

好早有講，都有心理準備

出發

飛一轉

去那兒?

進入自己個心度

....進入 沖涼房 沖涼先

爽

玩🦆仔～

，係巨龍

冲完涼，醒曬

入唔到 現實...係入唔到心入面

沖完～入唔到～心入面？～

夠鐘食飯

詩詩

現實既...一幕又一幕上演

食咗飯未

食咗啦～你呢?

食緊

未啊 風風

歌歌~ 快啲去食啦

00005

啤

等個同事返黎先食

無記錯你好似係輪住出去食
辛苦你啦歌歌~

加油呀巴打

為愛付出唔係問題 但記住唔好放自己咁低 只會令女女睇唔起你 自信返啲打動佢好過自己一個頹唔知幾多晚

上陣水先

依家先食半粒鐘快飯
點解做hr薯仔咁忙

如果對方online但唔覆你係咪已經收得皮

係

不讀不回定已讀不回先

覆緊第二個姐

可能對方忙啫 唔好諗得咁負面

不讀不回

但呢個時間佢應該食緊飯

我都好掛住你.......地

💔

❤️❤️

(*´∀`)~♥

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

之前俾佢藍剔都係我再搵番佢
[member]明明一開始係你搵我先 定一直以嚟都係我自作多情。。。

單機得多 習慣就好

去到咁 真係放棄好啲

夠鐘扮工啦

(=´∀｀)人(´∀｀=)

o(☆Ф∇Ф☆)o

今晚番學

哈哈哈

琴晚同女朋友傾幾時可以做
佢話等到佢想果時 我就係咁問幾時得 最尾冇傾到落去 (我知自己錯 唔應該chur佢答)

今朝收到佢wts話想要時間靜下
跟住wts唔應 今日係宿舍見到面大家係度喊
我話我知道自己衰
問佢呢一刻你會點諗我 會唔會好失望
佢就咩都唔肯講 話廳日先講

而家應該點做好
我打左段字準備sd比佢.. 咩時機send比較好?
我真係唔想失去佢

眼訓

畀啲時間大家靜下先
同埋你sd畀佢段野唔好有chur佢嘅成分

瞓

姐係唔好問佢點諗我/叫佢理返我?
我段野講話佢對我好重要同埋我一直以黎既感受咁

好想變返之前咁

繼續扮工

眼瞓了

但我真係放唔低
原來我什麼都不是
點樣先可以引起佢興趣

歌兒

I understand that

我等緊死

視象都可以見 聯絡 宜家咁先進

點解斷既?

Mk水

唔鍾意呢啲 tbb 情節

以為問 誰人是mk

真係唔知做人父母既 係點樣諗
但有d人結婚嘅原因 都未必因為係 相愛

Hand ching 竟然會覆我

點解唔會

好想吸引佢注意 成日做d野比佢留意到我存在

特別靚～

唔找我既

真係混血兒應該唔差

希大非常幽默玩得

佢傷害她...有無打算帶她走

好耐冇見了

出

谷都冇了

問佢 開話題 掂左

希大 似我

不要起我底好嗎？

❌ 谷➡️❌人 ➡️❌飯聚

我借給你吧

驚讀錯

宝貝你還有我

又係你條撚樣

尋晚先知呢個po係有cda 太好 以為得我一個cda
平時對住爸打會shy shy

MK仔先去？～

Hi lun樣

poor jer

u are my sunshine, u always shine

唔好ask me chem u are bro

向佢唱返首everything we touch

私奔

落緊黎mk了

但其實咁樣係唔建康既關係

lm問錯

喺條街有人同你講，喂飲少啲水。你有乜反應

唔係，我一日飲2L水

你吸毒？一日八杯水wor

x2

哄下佢好喇 唔好繼續chur佢

今晚早瞓

月台邊ar

倒時收工時間

有冇覺得 好似全世界嘅人都唔想 你同佢一齊

Bear 收工了

走了

X2

剛剛也在～

？～

NO

hi

我是熊型的～

7點啊

你好大波

你咪咁多FF～

呢喥個個型男索女有仔有女，毒J的我被排了

個卡鐘愈黎愈遲 我今次要跑先趕到車

shit is me

NO～

佢唔比me find

有既係時間 將來...

工已收

好久不見

對方會討厭

終於收工

要番學

好上進

黎左啦

佢好似話準備返學

毒絲約爸打食飯 好緊張點算

悶~~

星期六果班係心機婊

邊個最婊

學已放

留底個好印象😎(著靚d

等緊牙醫

正

準備cool牙 牙醫話咩今晚會比舊野我 撐鬆d先 上cool 怕.jpg

How much

磚磚

啱啱做完運動 而家轉季 咁多位有哮喘嘅巴絲要睇住身體呀

差唔多 呢啲時候 呼吸系統有事嘅真係要睇實自己

5皮 未計雜費
係cool牙only not 矯齒專科

貴到咁

咁貴嘅

豐

？

好有默契

同學介紹。。。信佢啦 邊有得唔信

簡直係心有靈犀

有事嘅人 應該會帶藥跟身

磚磚你都要小心啲 一冷一熱好易病

朋友介紹多數唔差 不過估唔到咁貴

如果我話鍾意你呢

相差數十秒

你同學係有錢仔？

接受你

佢中學已經cool完 果時冇咁貴
我係岩岩grad 出黎做野先學人cool牙 ((始終貪靚

好閃呀 係愛呀

係愛呀

冇得唔睇 周身病痛

見打少喝水已經要用氧氣樽

小心啲呀

見到*

jher已經換咗幾枝

成人紙尿片，見到bada wet sai

未箍過 唔知有咩感覺

返工整親嘅傷口到而家仲痛緊
[img] ]

睇唔到

del咗後面嘅[/img

原來食太多龍眼會流鼻血

頭先fb見到有鋼鍊主題嘅野食 好似好正

要睇睇質

沙嗲王?

係 不過早就完咗
我唔明點解而家先見到

完左先講

醫生比左舊膠我
話夜晚一返屋企就要戴
整鬆d牙多位d先 再上cool
一拎到舊野已經問醫生 含住舊膠講唔講到野
醫生已經話 你地d妹妹仔戴住黎煲電話粥都得

唔講我個樣已經出賣左我

我細個冇去扭蛋，扭鋼鍊隻懷錶
一打開上面有寫don't forget xx唔記得左)

醫生派膠俾你噉得閒

我又派舊比你

無記錯係矮仔燒屋嘅日子

依家先睇到我打錯字
有去扭蛋呀

don't forget 3.oct.11!!!

前文下理都估到有去扭蛋

我食到發燒 冇得再亂食

唔準再食咁多呀(彈額頭~
除咗高熱量仲好燥

等陣男朋友呷醋 你就等死啦

唉 你又唔約我

彈額頭呢下真係冇得輸

彈爆額頭～

你都遮住咗 冇得彈

今日又有個中同被埋單

我最大的遺憾 是你的遺憾 與我有關
當時2年幾感情，分手之後 呢句野係腦入面無限loop

但又會同自己講 佢可能唔覺得遺憾

要小心控制力度 若果唔係 嬲咗你都似

係悲哀嘅事實
明明呢個世界女多過男 點解我連拍拖嘅機會都無

識野
me都是沒了一段兩年多嘅戀情

放學啦咩唔好偷玩手機

好輕力 但係無呢個機會

自己放左自己學

太大力 整痛人就發脾氣

男人長啲～

一定會有 只要信

最接受唔到唔係分手
係用電話msg講分手
懦夫!!
連個電話都唔肯打!!!
2年幾呀 全部廢嫁咩

嬲都算小事 畀人打完再嬲埋就真係慘

但係我無彈嘅機會

感覺話變就變
不變嘅一方 只好默默接受

或者 但暫時仲係難受多

唔太關事

厭

算啦 我都唔強求 懶得再追求

下個會更好呀

彈鼻屎

分手理由仲要佢媽媽 fb msg我
「我只想跟妳說~妳各方面都很好~他是因為自卑心重他不是不愛妳，他想讓妳過的更好！只能忍痛」

我。。
(笑而不語

一個女仔覆message成日隔成半日先覆
究竟係咩心態？

sor lor

未覆你句野睇到你個id
已經想問係咪想做耶穌

正經覆 : 你不是很重要

一係佢忙
一係佢hea你

佢媽媽錫我我知嘅
可惜冇緣分
但點解呢個理由要由媽媽開口講

佢阿媽當然幫個仔

就快架啦

在忙時忘記

你阿媽有冇幫你

下半生才不忙

有媽的孩子像個寶

下半生 是享受生活時間

分手都要佢媽講 除咗無用同懦弱我都唔識形容佢 天天~越早離開越好

人哋噉廢都媾到女wor

冇
係佢連原因都要由媽媽講果時
已經死晒心

雖然，有些美好，將一直懷念=]
算啦記得開心就唔好記唔開心

我承認我更廢咁得未
我就係個連女都溝唔到嘅可憐蟲 滿意未

沒有下半身

你呢

下半身 行行企企又一日

風心碎了

手拖手

不嬲都碎 碎到變哂粉

又被風吹

左手拖右手？

風繼續吹 不忍遠離

佢隻左手拖你右手

我以為老母見工已經夠絕，點知原來仲有老母分手

岩岩拿拿聲沖涼刷牙
已上牙膠
我要變靚

幻想無限

下次請你喝水

改名 天天變靚

拖埋你

笑到..

hi 啊膠

明白

喊唔拖

你唔同亻

唔直接say bye要隔post say bye

事實喊唔喊都一樣

點解唔直接say bye

不知幾正 仲好聽過原版

我都覺唔太重要
但佢又成日遲覆就講晒唔好意思 然後覆

清醒

但A0 女校女有無關係

絲拍過拖未？

但願

想拖下你 驚你下次唔搵佢

人長久

千里共嬋娟

咁緊張佢覆唔覆你，已經輸左啦

簡單嚟講想收你做兵

係呀 已輸 但想一齊又怕咩輸...

清醒的，依然係那個我，...轉身之前的那個

我發覺自己都好懶message

做兵仔

點懶法

面對面直接對話

轉360度

重視既人咪秒覆，無興趣唔想理咪唔覆
已經懶得諗有無禮貌

明明上咗線 但都可以唔覆 係個個都唔覆

720度

面對面時又好正常係咁講
但呢啲時候少啲

岩岩我叫曖昧對象比我望下佢夜校個timetable
佢話唔制 比我知道晒d行踪
但之後又po返比我睇

但我又覆左句算啦唔睇
佢就話講下笑
但我就已讀左佢個半鐘。。。
再岩岩問佢放學未

((我覺得自己係佢面前變返小學雞。。。。

原地踏步

如果佢都係咁 我無咩所謂 但唔知

發現了

咁我寧願唔開

我懂的

試下增加

又可以抱抱

同時都係被....

有時都覺得自己好衰 但又改唔到

想知係咩心態唔覆 同埋會睇完想覆先覆？

如果唔係重要野 開都唔開

係懶姐 冇咩問題嘅 我d fd都唔會秒回我

(對唔住係我冇朋友

沒追po 唔係一齊緊?

懶係其一
其二 因為工作地方有閉路

我有少少強逼症，會開左藍剔佢

姐係返工唔返玩手機

藍剔好反感

睇通知欄先決定開唔開

你唔係佢target

有時都會玩嘅

咁禾同你應該矛fd do la

有時段野太長。。。唔小心就。。。

資料不足，約出黎睇下反應？

啱

睇得好淡 有啲fd係咁 慣咗

真係有人對咩人都會秒回架咩

重要咪見到就回

得閑嘅話，除左好黑自己憎/唔想理嘅人，秒回都無咩問題姐

唔慣同異性溝通？

feel到d咩?

秒藍剔先恐怖

咁又太mean

秒回丸太郎

廢青無朋友唯有係到秒回

又唔好咁講

遇過啦 好癲

有冇直視雙眼唔講野

有d曖昧啵 咬耳仔

咁成日痴過嚟掂唔掂到架?

即頭傷人啦

應該唔會明...又 ff

幾時可以再見到

主動出擊

小心反艇 咁chur

一齊反艇

一齊反～

一齊潛水

.....cls

唔好畀一時嘅感覺蒙蔽

多謝讚賞

拍節目

沒你份

而家自己整梗啲瀑布卡
希望佢會收

訓先啦 各位早抖
含住舊牙膠講唔到電話 覺得sad

咩叫瀑布卡?

不了～

有是正常的～

唔叫埋我

你講緊我呀

你都無叫 我想出架

比個最壞情況你先

我都做過好多手作仔(以前
以為感動左佢 (佢當下的確係感動嘅
但最多都係感動左自己

Btw 好少男仔肯花心思時間，祝福你

肥仔波好吸引呀

下次下次

你好難約

睇到女神ig好撚餓

不了，太多型男索女我毒撚會巧驚

咁我都冇野做到😂

369

我要睡了

質素

嗯

想問下係咪關於感情既野都可以係度講? 好苦惱

係呀
有我地做你既傾聽者

女友屋企中產有物業..
自己公屋仔屋企仲差緊人錢..
一齊越耐越自卑..
分手是出路嗎

執返劑

你搞錯了～

你太FF了

係人都入得黎㗎啦 可能其他cdrom 慕名去影你相呢

難得既合拍s，繼續做好去吧，呢場戲

好心痛..
feel到就散咁

不了 痛

心好痛

係咪有心臟病

大約係咁啦，

中學時期鍾意過一個女仔，大家有時都會去自修室溫下書，細個思想比較直接，同時因為好少女仔對我咁好既原因，中意咗佢，最後表白失敗，佢話我地係朋友。就係呢一件事令我從此失去咗對女仔既嗰種自信(單純友誼女仔除外)。

除着時間既洗禮，我已經令自己慢慢忘記對佢既感覺，不過有時都會係度諗，到底點解佢唔中意我呢?

上年，我試下放低佢去中意第二個女仔，呢個大我幾年既姐姐，曾經曖昧到每一日都問大家掛唔掛住對方，但係我對佢忽冷忽熱，因為我冇自信，覺得自己比唔到幸福佢，曖昧過，最後我講咗一個人生最錯誤既大話。

我其實都唔係好中意你。

當初我只係因為覺得自己好冇用，唔想佢再浪費時間落我度，所以想佢完全忘記我呢個垃圾。

但係我冇諗過其實咁樣會令佢好傷心，同時其實自己根本就好中意佢，根本就放唔低佢。

呢一年黎，我每星期都會諗佢過得好唔好，成日提醒自己，要努力做人。但係始終都覺得自己已經負上一條無可挽救既罪名，覺得自己唔值得人去愛自己。

今年，中學鍾意過既女仔又再番黎我身邊，佢升番上黎，大家一齊坐，上下堂咁，有佢係度，我冇再走堂，同埋自己開始做番功課。我一開始以為自己忘記咗佢，但係我喺佢身上再次搵番當初鍾意佢既感覺。但我成日同自己講，我地只係朋友，因為我唔想再犯同樣既錯，令到自己再次冇咗呢個朋友。

今個月，係大我幾年既女仔冇再搵我既一周年。我仲係好掛住佢，最近特別辛苦，尋日，我去過佢屋企樓下，回憶下當年同佢一齊行過既地方，諗番起大家一齊笑過既野，笑了笑，然後喊足成晚。個心就好似比石頭壓住咁，好痛。

其實呢一刻只係想自己做番一個正常人，例如早睡早起，讀番好啲書，唔想屋企人再擔心自己，因為屋企人都覺得我好唔妥。但係心裏面始終都仲係好想知道個答案，我上堂迫自己同佢講少啲野，等大家對大家都唔好有非份之想，做番普通朋友咪好囉，咁就唔會再失望啦 。但係其實我仲係好關心佢，就好似林宥嘉既 浪費 咁。

'沒關係你也不用給我機會，反正我還有一生給你浪費。'

對唔住，唔小心將小弟既內心世界講曬出黎，希望你地唔好介意啦。

水水

見到女神好開心

Jm9

陪伴佢 同佢一齊搵最親的人

適當關心

其實呢一刻只係想自己做番一個正常人，例如早睡早起，讀番好啲書，唔想屋企人再擔心自己

傾成點?

訓啦，聽日仲要番學

佢地一直講野 好嘈 瞓唔到

[member]佢主動講先定你問先？首先要睇你知幾多佢屋企野[/member]

食得太飽

快D將自己既注意力放返係其他人到，會好過D

醒左 手巴係邊！

詩 早晨

馬 早

咁早嘅

各位早晨

詩詩 肉球 澤馬早晨

Sor 1999

覺得。。。你地有機

早晨 早晨

早晨呀咁多位

茄 早晨

美美 你好似好眼瞓 掂唔掂呀

格仔餅早

天 早

牛肉球早晨

all早s

波 早晨

明白家庭需要溫暖，但由細到大見到身邊同學家庭離異，父母離婚嘅次數都唔少
覺得其實婚姻好化學，但又可能因為經濟原因令佢地冇辦法分開，
冇人想自己結婚後日嘈夜嘈嫁，佢父母都唔想，但有時控制唔到，
作為個仔，我估點都會親一邊嘅(?
做好本分啦
其實父母一齊養大左佢已經盡左責任
之後人生就靠自己

初時可能會 ，習慣吓吧， 根本周圍都係呢啲工作者

早 big咸 牛肉

今朝d牙好酸軟 諗緊一陣早餐食咩

唉好啦 唔該絲打

粥

女

But 係灣仔返左3個月工 但點解唔覺眼有粥買

姐係叫我食自己

係到！

快餐店點都有

以前食過間叫知粥嘗樂 係灣仔 舊neway 果邊

食me

俾你食（伸手

凶佢地

風哥 洗左手先好嗎 怕.jpg

用水，唔好用廁紙

用冰

擔心下你姐
係北角轉藍線 已經等左2架車

有咩用喎

冷卻 冰鎮菊花茶

去完廁所洗手是常識吧...
btw 而家返工時間係多人啲 等多幾架就上到

宜家咁多人搭

Bear

熊仔

落雨 記得帶遮

止痾藥好似發揮作用 又係返工嘅時候

已到公司

多謝巴打

岩岩坐底

其實佢本身都係想讀呢科，最後唔夠分入唔到，但係我又覺得幾好搵之下揀咗呢科。所以應該唔會話係因為想見番我而揀。

同埋佢whatsapp都好冷淡，一句起兩句止(雖然我都係 )，完全冇話咩暗示想我有進一步行動。

係開學前send心心眼話咩黎緊同我一齊上堂囉，但係我諗佢應該都係想派下膠，之後廢事諗太多所以hea覆佢。

夠鐘扮工

你本身對人都係一句起兩句止
人哋咁樣對返你都好正常
好心你主動啲 唔好晒咗個機會

牛

天天

早晨呀各位
今日放學後可以做自己鍾意做既野好開心

除着隨著時間既洗禮

瑩瑩 早

早晨 格仔餅 天天 牛

訓足成程車 好d

佢處理方法唔太好

淫海早晨

又要返工了

幾點放

對唔住，罰抄十次。

隨着隨着隨着隨着隨着隨着隨着隨着隨着隨着

999